★J慧中時間又到了（43)

Lm

四獸召集

點睇外賣平台炒人 老闆話打工仔預左

外賣平台Plum 年尾裁百人！創辦人：入得Startup預咗啦

呢啲外賣app全部多鳩餘嘅，將打電話動作中間加個人收錢，同支那隻共享單車一樣，好快執晒

淘傑呢啲有識之士同我哋四獸眼光差唔多，一睇老貓個傻鳩好治癒就知道臭過屎坑

最頂癮係D外賣APP都係LOCATE到附近一帶餐廳 一落樓就有 連南記M記都有
但APP上面標價明顯貴過自己買一截 仲要20蚊運送費
除左好識中產享受既連登仔 其他人都會覺得好搵笨

游b love gta5

會唔會玩18禁 例如RAPE

可能love治癒post

RAPE

GTA CAN CALL G

FORGET POST

she Les

SHE LEARN HOW TO DO G

懷疑佢最愛watch此post

因為四獸高質user

買外賣通常樓下幾檔茶記M記pizza hut之類，拎幾張菜單同外賣電話，要食乜打電話落order，檔嘢派人送嚟兼收錢，就係咁，如果話因為現金麻煩，pizza hut可以搞payme嘅嘢過數，根本中間冇必要用app做，收廿蚊我俾tips外賣仔好過，都有句多謝，屌那星中間搞app班人喺呢個交易對消費者有咩嘢好處? 睇唔出

總冇理由住港島叫外賣由新界送嚟啩?一定係越近住嗰度最好，贏國美團嗰啲送到嚟成粒鐘，麵都變漿糊，搵鬼食

X2

陶傑正常人緊係睇四獸發表睇法喇，唔通去U個屎坑post齊齊網上打飛機咩?

G0愛玩bubugi

rape

U影射關蛇，U仆街喇

深水埗送外賣嘅中/老坑，通常踩住單車掛個鳩咁大嘅藍牙喇叭，播譚伯嘅夏日寒風鳩咁大聲，懷念佢哋後生嘅年代

老貓有冇意見?

播 譚伯 冬之寒號match d

U OLD SEAFOOD

呢首我冇聽過

作詞：譚詠麟
作曲：趙容弼
編曲：盧東尼

我今瑟縮於風霜中
躲於街邊的角落
茫茫然流瀰於街中
漆黑中感嘆著
冷風拉緊心底結
多少辛酸 多少淚

嗰個年代出世嘅人，好多譚伯fans嚟，最著名梗係呢嗰，連名都改埋「凌晨一吻」

U love譚伯，right?

老貓有啲似凌晨一吻，四獸點睇?

似

辛尼哥哥

老嘢confirmed

想約老貓睇許鞍華套瘋劫

老猫係譚詠麟fan

No出街睇戲

Why負評

老貓不停負皮四獸，已成慣例

記得早幾期老貓錯手負皮自己，笑到合唔埋口

dont聽歌

嗰時play紅白機多

游b FB delete左呢個post

可能驚人上門維修

被人hack咗部macbook pro,好快有流出

點睇新ps1 ？

流出腳板底

可能係恆肥露J圖

老貓仲happy

老貓點睇我買本攝影書，好快超越石丸成為大師? 取代佢嘅游B第一攝影師地位?

老猫以前有咩興趣，Not now

石丸：隻揪

睇腳

not now

小學睇到now

天生

天生只有3尺高所以只係夠高睇腳？

人貓

屌那星ios嘅DS Get原來比生果bam咗，好在有Android電話，play store有得download

話Synology呢個手機app bt可以盜版喎，屌那星我bt linux iso唔撚得嘅，gay cook都on99嘅

老猫點睇肥平案開審

Apple=rubbish

$1600入手ipad才會買（trafe in)

只用來屎坑睇AV打J

die hard

why

所以我長期2個系統，ios實在麻撚煩，bam咗冇得唔經app store安裝，除非jailbreak

Android bam咗可以自己download apk落嚟裝，其實人哋NAS嘅功能，係用嘅人問題，唔通菜刀可以殺人唔比用菜刀？ 生果都白癡嘅

事實勝於雄辯, 香港是個福地, 榮獲多個世界第一

老猫點睇

樂觀蛇

ready

老貓?

幼稚園總監 涉偷拍教師沖涼
電腦藏200條片 50人受害

【本報訊】《蘋果》得悉，位於荃灣的心怡天地國際幼兒園暨幼稚園（麗城校園）總監馬祖堯，上周五因涉偷拍女教師沖涼被捕。據知，馬的電腦至少藏有200條片，估計受害者至少有50名，片段涉該幼稚園教師沖涼和如廁等。警方表示，上周五拘捕一名36歲本地男子，涉嫌「有犯罪或不誠實意圖而取用電腦」，馬已獲准保釋候查。

記者：張文鈴 曾偉龍 林社炳

涉偷拍的幼稚園總監馬祖堯上周五被捕，獲准保釋候查。

據知，馬2013年已開始有偷拍行為，電腦內至少藏有200條片，偷拍地點在其住所廁所和幼稚園等不同地方，受害者涉該幼稚園教師、小孩和老人。偷拍內容包括沖涼、如廁等片段；另有與女子在辦公室做愛片段，估計牽涉人數至少50人。

有知情人士透露，馬今年36歲，四至五年前出任該校總監，負責行政工作，經常與教師組織活動，以打羽毛球聯絡感情，周末打球後，大夥會往馬位於佐敦的住所聯誼，部份教師會在馬家洗澡，卻因而受害。知情人士指因馬外表正直老實，對事件感非常驚訝，又指絕大部份被攝者均對事件不知情。

被捕准保釋 校方解除職務

該校回覆本報查詢時表示，上周五警方聯絡該校指正就一宗案件調查營運總監馬祖堯，校方因應事件已於昨天解除馬祖堯一切職務，現階段警方未有披露案件詳情，亦從未有表示案發地點在校園內或牽涉任何校內學生，該校已設立獨立小組跟進事件，及與師生和家長保持溝通。

曾在該校擔任兩年校役的王女士昨回校探舊同事，向記者稱馬為該校大老闆，從加拿大回港，不相信馬偷拍教師。有家長指對事件並不知情但感擔心，會了解清楚事件。教育局表示，收到有關消息後已向學校了解事件，並為學校提供適切支援，學校亦已召開緊急會議處理事件。由於事件已進入警方調查階段，局方不便評論。警方回覆指上周四接獲一名29歲女子報案，指懷疑一名36歲本地男子於洗手間內偷拍，案件交油尖警區刑事調查隊第10隊跟進，警方翌日在油麻地區一單位拘捕該男子，涉嫌有犯罪或不誠實意圖而取用電腦，被捕男子已獲准保釋候查。

教育人員專業操守議會主席李雪英指，偷拍不僅完全違反了教育工作者操守，而且是犯法，不存有任何空間和灰色地帶，事件非常嚴重，難以容忍，任何教育工作者都應保護兒童，「冇理由咁做，唔關係唔係教育工作者事，係一個人應否咁做」。至於馬在辦公室拍攝性愛片段，她稱成人在校內拍攝性愛片段雖不犯法，只能作道德上的審判，而議會有守則針對教師，但對於非教育人員的馬則無計可施。若性愛場面涉事的人是教師，操守議會如收到投訴會調查。

經營幼園毋須申報性罪行

教育界立法會議員葉建源表示，從事教學工作的人士需申報性罪行定罪紀錄查核機制，但對經營教育機構，如幼稚園和補習社等僱主則沒有規管，「冇咁嘅規定幫家長掌握到（學校）僱主有冇呢方面紀錄」。

律師黃國桐表示，有犯罪或不誠實意圖而取用電腦的罪行需控方證明疑犯的犯罪意圖，「純粹係屋企裝（攝錄鏡頭）係冇問題，但要證明佢係咪成日引人上去，有不法或不正當意圖，好似喺會所打完波，話會所沖涼唔方便，係咁叫人上去佢屋企沖涼」，又指「如果係成日同人聯誼，明知屋企有裝（攝錄鏡頭），係咪應該人哋上嚟個陣熄咗佢」。有律師則指，律政司早前就協和小學教師以智能電話拍攝及洩露試題案，要求終審法院釐清「不誠實取用電腦」罪的涵蓋範圍，「𠵱家都要等終院釐清啲法律觀點」。

講緊老貓
[url]覺唔覺討論區仲用正負評制度已經過晒時

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

RIP?

too cold

please reply

未上電？

老貓rip

下一句 sick, need drug

四獸點睇

屯門「龍床盤」菁雋128呎圖則曝光 驚現「廁所露台」

牙中 妒忌人箱sex toy

your boss

COFFEE

老猫已無價值

公屋is better

Thx coffee

Too much for hk ppl
Only need door + bed

10年後港樓

50萬上車盤
公用廁所+浴室另外收費

舖王波成棟買咗之後話放租唔賣，後嚟又好似賣咗比贏國地產?

掛住睇Youtube杜汶澤個哩騷，唔記得狙擊老貓𠻹

老猫已經冇人理

治癒post有人理就得

呢道none care

只是一班小學雞

一班傻鳩only

點睇my boss個post

4獸need

好多正評

喱騷個貝依琳好淫吓

rthk31玩遮腳，搞到冇人睇

睇鏗鏘集我都係YouTube睇，或者生果podcast，不過生果嘅解釋度360p，只係電話睇OK

老貓私人比個贏國站U

no AV

用rthk自己app睇，算幾清

31冇腳睇已經一大敗筆，以前唔係咁

你31肯show腳，起碼會有Lihkg仔宣傳下

影恆肥露J圖?

石丸同佢影，但游b又想影who?

政府唔批

老貓正常電影一套都唔睇?

Need money no watch

靠連登仔死得

以前舊登開檔整炸雞，搵埋村姑，諗住呢鑊仲唔fatfat?咪執埋笠囉

認得佢啦

但唧車游b，俾Lihkg仔吹奏到入娛樂圈

裝飾only

老貓want田蕊妮

老貓點睇頭先掛住捉國際象棋
唔記得狙擊u

real:掛住打J

watch周星馳

西片要睇字幕，no watch

阿澤手瓜起展，打死老貓

U又日日講英文?

睇戲係娛樂，絕不會嘥精神

最喜歡周星馳邊套戲？

港式英文

好多西片嘅女星好正喎，例如

Not u

打J打機都要精神

美人魚

點睇支國用dna 9up事件扯開貿易戰話題

not素顏

國產007

老猫你開辱華post

醫治港人，積德

老貓need dna編輯

美國人怕中國強大

點改

愛國

同U一樣，love 9up

改到變slave，日日返工12粒鐘，24小時standby

老貓點睇廚師腸炒到3嚿水一包?

廚師腸超市缺貨 網上炒價每包300元

老貓don’t believe 四獸
信咗買返堆廚師腸 發咗

話說炒廚師腸呢班撚樣都幾正
進可攻退可守
反正又係時候打邊爐

炒膠紙班撚樣真係戇鳩鳩成世唔使再買膠紙

腸會過期喎

佢去淘佬買咗批假嘢兼過期，依家負皮(差評)店主

老貓又比淘佬呃，可能抵受唔住打擊去咗IFC

打邊爐好快食晒啫
呢啲人應該會點都食晒佢
一蚊都唔浪費

36歲都仲靚過游B幾十條街

No money 過海

有套全裸

上身啫，台灣上咗叫《驚濤佈局》，香港唔知? 有BD會買隻，染咗金頭髮冇咁好 做interstellar嗰時已經覺得佢靚得嚟有氣質

印象佢之前有套係全裸
可能記錯

Eva Green? 經常全裸，不過佢我都覺得靚

阿澤個喱騷其中一個主持，估計好好砌

老貓only love老嘢

翠婆is good

佢love政治人物，估計係

外國

本地

一見到即

老貓同奶波魔?

「玩𨋢」阻登樓 男住客與兩無聊男混戰

LM

睇咗老貓傻鳩post，老貓effect

油塘站內非禮26歲女乘客 21歲色狼當場斷正 (00:04)

【東網專訊】港鐵油塘站發生非禮案。昨日(28日)下午4時許，一名26歲女子在站內的扶手電梯旁，被一名男子非禮，她不甘受辱，即時喝止色狼。警員接報到場調查後，以涉嫌非禮將一名姓黃（21歲）男子拘捕，案件正由觀塘警區刑事調查隊跟進。

原來公墓員要讀呢啲，老貓成日話自己係公墓員，係咪要讀?

審計署：公然抗命？1.3萬中層公僕未讀國情班 (15:32)

【東網專訊】逾萬名月薪7萬港元以上的中層公務員公然「抗命」，不報讀國家事務研習課程！為加強公務員對國家發展及國情認識，政府在10/11年度規定，中層公務員須在6年內修讀由內地大學提供的課程，不過，審計署今日(28日)踢爆，截至去年3月31日，應在6年內參加國家事務研習課程的中層公務員有1.6萬人，但至去年底，約1.3萬人尚未參加有關課程。

不過，該批中層公務員並非刻意不報名，原因是有關課程的報讀名額每年只有320個，即使由明年起增至420個，如以1.3萬公務員計算，至少要31年才能讓所有人報讀。換言之，該批公務員可能到退休仍未有機會報名上堂。

審計署建議，公務員事務局需檢討6年內報讀有關課程的時間表，並委託更多內地大學舉辦合適的培訓課程。

對於公務員參與國情班的人數偏低，政務司司長張建宗稱，已加快相關步伐，但強調推動公務員培訓時需考慮他們的工作量，另公務員事務局亦已增加本地相關講座，相信日後公務員學院落成後，有關培訓可進一步加強。

旺角煙廠街1號利德閣，早上6時31分，一名姓黃(56歲)女子疑受家事困擾，危站露台邊企圖跳樓。其姓蔡(32歲)女兒發現制止及報警。據稱，女事主患有焦慮症。女兒陪同送院時，仍然情緒激動。

老貓is she

似

天氣暖番都未上水

老貓rip咗，大家唔使等，四獸夜晚商量吓老貓嘅身後事點搞

老猫回魂

應該返高登搞，始終都係佢老家

cold

sleep

天文台今日報24度，陽光普照，咁都cold?

啱啱收到Amazon US送嚟嘅貨，估唔到係郵局用掛號信寄，之前速遞派

我用最平嗰隻集運送香港，5X幾蚊運費，3盒底褲9條

new dr

amazon d cpu貴到

淘寶is the best

馬雲共匪嚟喎

new dr 著到密不透風

游b都用淘寶

i trust

淘佬Remark/舊貨/假貨/次貨，遲啲美帝制裁佢唔比入口，香港都冇得入口，睇U仲敢唔敢買

HK no IT 不是dream

上世紀港英年代最高階X86 CPU都有管制，新出頭一年唔賣香港，到第二、三年先賣香港，廢事U轉口贏國

美帝制裁支鬼港共之後，我嘅國際貿易陸路運輸會擴大到海運空運，成立四獸國際貿易集團

紅白機都禁

記得當年高登d 紅白機全部係舖頭走私返來，自己改PAL線去賣

好多人第一桶金

支鬼當年完全冇接觸紅白機，現在仲有d支鬼以為佢地部"小白痴"是元祖

pc engine cd rom又係禁

1988年已有cd rom game，超先進

今集警訊 April竟然俾wiki呃

嗰時係風煤樽嘅風樽(氧氣嗰支)都唔准轉口贏國，支風樽一舊金屬拉出嚟，無縫嘅，高技術嘢，嗰時地盤好多人偷風煤，收工全部鎖好

巨乳rip

老貓點睇?

其實香港人好捨得打機課金洗錢 假如將d錢用係社運係咪會更好

游b又贏

係咪捐俾游B?

用在社運=d錢神秘失蹤

she rich than me

U即係話捐比游B都會神秘失縱?

神秘行動

LIHKG仔8蚊仔都唔比

x2

X3

老貓抽唔抽得中居屋

no $

Too黑氣
冇可能中

VERY CHEAP, LIHKG SON 年薪ENOUGH

點睇 好治癒post越來越受歡迎

臭過屎坑

巨乳瀨尿

巨乳婚攝師現場與男賓做愛 還到樹邊尿尿及咒罵新人家族

why u no $
hk earn $ very easy

老貓 我想送你入再教育營

南亞女色狼驚現葵涌 18歲小鮮肉驚青報警

老貓破處機會黎啦

u 同好多Lihkg仔為敵

die soon

呢班連登仔都驚?? 太睇少四獸

老貓末日，好快香港都會跟

向色情內容宣戰！美國星巴克將全面禁止店內 WiFi 連結非法網站

政府高官：香港是獨立關稅區域

制裁香港，美帝會將香港IP全block，冇pornhub

Chi na porn site好興放係星加坡

可能支那提供大量seed，佢地要令US正版冇人買

蘇聯

777 cut老綜，pornhub封香港IP,老貓呢鑊U仲唔仆街?

游b 口吻有d似4獸

老貓有冇大陸咸網介紹 自拍賣錢比人今po果類 超like自拍片

CPU禁運，U準備算盤BT?

姐姐

佢返咩工

用舊機bt

pt G?

姐姐=香港人講既g

美帝一樣封到香港IP

石丸 is watching U

文滙 大公都chase唔到

應該冇返工

石丸=馬伕

到時要用 支聯網

游b係再教育營做咩黎 why性情大變

day day play this

維族女揭發新疆再教育營酷刑 慘遭電擊、下藥

佢現在連 上星期補選news都冇興趣，好似第個人一樣

放監後對獄中生活隻字不提，好可疑

This bot run by window

老貓唔留言屌鳩游b推人做slave
Evil?

佢私人FB ，要收做會員才可reply

否則只能做cd rom

獄中day day play this

cant reply

her friend only

游B都返工，佢一定鄙視老貓呢啲蝗

我見過佢返工時間搭地鐵

老貓一日禁幾多次負評

老猫點睇23條立法

He 支持政府
有蛇宴有綜援
奶淋病個闣都ok

老貓點睇?

酒樓飲茶被指歎足5粒鐘？ 職員發火趕客

老貓點睇今朝食早餐食咗百幾蚊
用埋優惠劵都68

老貓嚟

老貓冇錢食 佢EAT包點先生

都係
茶樓最平應該廿幾左右

where

Rip?

delifrance

rich

一般
*個袋係蘋果批

有冇對面chair放呢張相？一起吃！

Not idog
Don’t have ipad

返工=？

咪咁口臭啦

老猫冷血

print A5出來，袋住

一食嘢就用來舖對面chair

連香港人死都自愚 老貓仲衰撚過大陸人

應該A3 大d

老猫

Too麻煩

要印又要袋住，仲要次次攞出嚟擺好再收返好

Evil

佢有嚴重反社會人格

游b 原來接呢d job做

更唔出名嘅人都有呢啲job

似U

獨立

篇嘢似香港廢老寫，叫人唔好獨立，多倚賴別人（國）

巨乳5毛確認

關sir is watching 巨乳now

仲話建國 係幻想世界

巨乳die hard

老貓你MON撚住4獸黎負評有冇攰

有

以後唔㩒了

u say 美國精神醫學學會is 香港廢老？

Gay?

有spy

Never said that
U say this
U die hard

你篇嘢

post first die first

coffee ready

老貓match晒

又有波睇

啱啱

呢個教練啲動作唔撚掂

又話唔㩒

巴膠

游b fd俾人狙擊

【九西補選】被質疑無落力拉票 鄺葆賢出po反駁余若薇

有冇人較光D睇底褲

good post

發覺大陸真係好唔掂，根本唔係人住 睇左你就明

捉佢上支那做DNA編輯，改做slave

以後強制DNA編輯

STILL PRESSING

手癮

我發現youtube多咗好多中文片叫人唔買iPad pro

我估計下年生果會分級，高階嘢用type-C，一般嘢用lightning接口，仲要唔兼容，喺配件再劈idog一大筆

信唔信?

ifan話越少眾越優越

同高登d dog一樣

好治癒係反映Lihkg仔價值觀only

越來越旺

你冇人性

點睇ikea裁員

一名已離職的宜家員工向本報表示，香港宜家於11月1日開始裁員，部分員工於10月底已收到通知信，解僱信的開首寫上「Redundancy in Force」，並於翌日（11月1日）立即解僱其職位。消息指，「重組」計劃由10月陸續展開，11月初至今，已有70多名員工被裁走，主要是後勤、行政、人力資源及IT等職位，佔全港員工超過5%，有員工透露：「香港四間分店中，每間店各自有一組人負責上述工作，今次公司將4組人連同中央Office，合成一組，自然有員工要起身走。例如中央Office嘅HR，六個人已走了4個。」

hk no IT

唔好再負評我哋

Our boss dislike

Why always it

all need fired

IT is Free

U are it9 before

只計現在

世界末日

游b已刪IG

可能準備出寫真

明天上A1頭版

游b ig又有返了

老貓點睇連登仔成日想世界未日
覺得會好似打機咁開心？

石丸主使

你一日用幾多時間mon住佢ig

死多D！一更十二個鐘，抵死港喱碌死多幾件，大陸揸巴士都八小時啦！

點解你哋咁黑心

老猫點睇曹星如

老貓負皮四獸，四獸去其他post就正皮多，why？

no watch 麻甩佬

u just call your staff

not fair

返工港豬是需要屠的

u want too

老貓 你過多廿年住邊

may be no HK

大灣區？

和合石

老貓完全冇諗過自己住屋需求

啃老

佢遺願係rip咗葬返去鄉下海陸豐

點睇100萬比連登仔講到廢紙咁 話完全冇用

連登喺富豪集中地，正常喎，三、兩億身家呢喥算窮鬼嚟

老貓齋負皮打咭唔入嚟

need sleep

支那：看吧！支國統治hk後，人民安居樂業，富裕，比97英治前好了千倍以上

有冇今朝牙中cap圖

係喎，唔記得咗

牙中醫院走犯

著褲 no watch

認同

still no feet

老猫點睇老布殊

not good

當時唔應該默許支那坐大

US 只有trump才是真總統

但係U擁護鄧小平

老貓係典型廢中

擁護 洪秀全only

太平天國is the best

中共最欣賞既政權就係太平天國 老貓支那人身分confirmed

露底

老貓點睇政府wifi全部冇晒gov.wifi.e加密，, 冇https嘅網站即係明文傳送，我懷疑緊留log𠻹

HKnoIT

用政府公共wifi唔用vpn絕對唔穩陣，老貓U小心

點睇政總wifi唔block 141網

淋病is watching u

有咁嘅事? 佢個IT狗set個websence過濾漏咗啩? 法輪功網站統統block晒

pornhub嗰啲唔使諗，記憶中連web proxy都block,佢有份blacklist長期更新派去內部防火牆，一啱列表嘅就block

vpn如果老細係支人，所有資料更易取得

老貓上twitter搵trump講吓，話港共提供嘅政府WiFi涉嫌言論審查唔比人去動態網、大紀元

not use政府wifi

駁返自己屋企router/NAS

一係自己租用嘅VPS自己起

M記中資喎，MX老闆奶共，U敢直連?

茶記wifi

好少茶記有wifi喎，邊間?

好多search到有wifi，又冇密碼
可能佢d員工自己set的

剰上Lihkg冇問題

多人時段慢過龜

唔怕假Hotspot偷U lihkg account

Login左先，才用佢wifi應該冇問題

發現 石丸長期Mon住 游b好pure好true 個post

用d不明來歷wifi做login動作才是真正危險

同一網絡，有人hack入U部機裝嘢，或者夾啲執行碼派去U嘅browser,植入木馬，delete U嘅AV,游B圖，改U嘅老綜戶口

石丸mon住U, 隨時擊殺U

似等巨乳多

ios應該安全d

話曬自閉

游b圖我放在Lihkg的

not die

safari唔見得穩陣 只係idog冇幾個會睇

Safari漏洞可能導致用戶遭網釣攻擊

研究人員發現Microsoft Edge及蘋果Safari瀏覽器均存在一漏洞，可讓駭客藉機進行網址列欺騙，導致用戶連到惡意網站。微軟已修補了該漏洞，但目前蘋果尚未修補。

Safari被爆有網址列欺騙（Address Bar Spoofing）漏洞未修補，可能害用戶連上惡意網站。

網址造假漏洞是一種理解競爭（race condition）型態的漏洞，原因是瀏覽器允許JavaScript在網頁完全載入之前更新網址列的內容。駭客利用setInterval函式造成的時間延遲，載入假網站的內容。

研究人員Rafa Baloch在微軟Microsoft Edge和蘋果Safari都成功複製此一漏洞。他在6月2 日向微軟及蘋果通報此一漏洞。不過只有微軟做出回應。微軟在8月14日的安全更新中修補編號CVE-2018-8383的Microsoft Edge漏洞。

蘋果Safari雖然防止用戶在網頁載入狀態下在輸入格中鍵入資訊，但是研究人員藉由輸入假鍵盤（類似螢幕鍵盤）可成功繞過這個機制。蘋果雖然在6月初接獲通知，但到了8月31日的90天期間仍然未修補。

因此此時Safari用戶有遭網釣攻擊的風險。蘋果預計要到下一次Safari 安全更新，才會修補本項漏洞。

就在昨天Google Chrome 69也因為隱藏版的URL顯示設計，引發安全研究人員批評可能讓使用者被導向假網站攻擊。

老貓確認係idog,同idog口吻一樣話iOS安全啲

真係痴線。賣音響都搵啲口音唔正嘅C9賣嘢，真係spec都冇背好，莫講話解釋吓好處

賣音響點都唔同賣電飯煲呀?

四獸點睇老貓自認好受歡迎嘅傻鳩post已經沉咗唔知去邊

即時傻鳩推上嚟

老猫點睇義和團

似4獸

有冇試過？

四獸正氣，靈體退避三舍，U乃邪惡，好快被危險爺爺搵埋落去

Why

狂妄

有
個期成日想打J

有游b陪過夜，益曬條Lihkg仔

游b來的

x10000

石丸陪U

老貓，呢隻淘佬火牛平到一嚿水唔使，U成日話淘佬平，夠唔夠膽買?

老猫

Job for u

有冇人今晚會去銅鑼灣翠園百日宴，可以玩踢爆

老貓is the father

slave

冠忠司機半月無放假 老闆承認：不是舒服公司

暫時仲有腳睇的電視節目（所有台），坐喺道的

老貓成日推薦淘佬，都話驚爆炸，五年保養冇咁流嘅，U買嚟用四獸私人送滅火筒，都係淘佬買

淘寶買ram cpu mouse咪唔驚爆

照爆 賣得平咁多分分鐘流四

最多燒only

Vicf去潮流台屌淘寶，班友同你死過

出火花，短路，爆旁邊嘅電容，全屋跳fuse，U燒親條J

去到醫院醫生話要切走

dell機都係廈門裝機

潮流台幾多 淘寶Fans

我唔反對淘佬，只反對U呢種淘佬打手，吹到又平又正又好

老貓點睇跟車羅拉youtube好多片?

【工廠食堂】跟車羅拉帶灘叔新蒲崗工廈開餐 男人浪漫火腩飯40蚊有找

Lihkg effect

不過主要靠似游b

老貓點睇?

點解連登仔咁憎曹星如？

no watch him

點睇比華利山別墅賣億幾 戶主比女當宿舍
連登仔話唔算有錢 最多叫中產
連登仔自己夠資格去抽居屋又話自己中產 抽唔中好慘

老貓等緊3百萬買太古城

Lihkg仔（打工狀態）----5皮一個月起碼，大量福利office的 ，工作性質吹下水咁

Lihkg仔（老闆狀態）----最低工資都嫌貴，要賺到盡，大叫你打工賺咁多，叫我食屎咩！

30萬可以嗎？

覺得 唧車游b根本一開始就有野心

做到一年收息30萬，你仲會唔會返工??

3萬已足夠

4獸不如夾飛入飛買個龍床盤俾老貓

入面話一個月起碼要洗十幾萬

個個都有野心，唔通不食人間煙火?

老貓啃老，冇錢交差餉地租管理費

個個咁好環境，但又想世界大戰，唔通活得不耐煩?

想戰亂做大軍閥 割據一方

似

仲要建國，先殺所有富人？自虐狂？

連登仔成日知富豪諗乜 生活習慣點點

Lihkg App ---$8

世界末日

咪9up，人哋個個都係話羅拉，係得你話似游

你有３０萬咩

精子都窄窄地，打J過多濃度唔夠

佢跌到30萬先

老貓呃綜援

老猫有冇睇美女廚房

你有幾錢

佢24小時睇tvb

老貓點睇我有個朋友做唔知乜批發定投標
做到要去借公司指定嘅財仔
依家差財仔八萬幾
每月還六千幾

依家返緊海狗公園

我研究過老貓，佢口是心非嘅

明明idog嚟，口吻十足idog，就扮反生果
明明係CCTVB FANS，就扮唔睇TVB
明明係支鬼嚟，扮香港人

其他三獸覺得有冇講錯

咁笨?

仲有 佢有返工

老貓根本係佢口中講嘅slave嚟，條友返夜班嘅，所以晏晝先見上水，夜晚11:00時間潛水，去開工

精神吓先

老貓仲係巴膠嚟，扮反巴膠

唔知佢廢定真係畀人呃
介紹佢入行個個
聲稱月入三萬幾（中學學歷）

同lihkg fg 5皮嘢有距離

借錢buy too much 175

當然要還

巨乳是原罪

頭先講清講楚have

have big ball

cheat me

no feet

未有4獸前，post都清新d

★［廢青閒情前菜］現在連左右紅藍綠都有腳睇！

呢本係咪 游b寫真集 初稿

大對決

fake ball

牙中贏到開巷

執笠 none care

我十年前已在HKGolden狙擊u

你收過我pm

係， this is 老猫

我哋由高登年代已經開始狙擊你
[url]
[/url]

老貓見嗰份老雜做啲乜嘅？點解唔做?

Slave?

Btw
一樣唔敢打電話
Only apply via email

舊登紅人榜其實有乜用？同連登正負皮一樣on9，另外老貓有冇上過紅人榜第一位?

For J only

成日上，有乜用

最後也是bam

倉

辛苦

咁可以撈第二啲嘢，大把電器舖請人，口音唔正嘅C9都搵去音響部賣音響 一般呢啲麻甩佬做，30以上起碼

有冷氣，客唔多，夠鐘閃，可以坐

老貓嗰個年代做IT有關嘅都發晒，唔係都打工皇帝，老貓搞到食老綜絕對係自己問題

dont like接觸陌生人

人哋唔叫都唔使行過去喇，咪一句歡迎隨便睇，呢啲多數麻甩佬做，客要試機要駁線之類，如果賣得高級嘢嘅啲客都唔會唔識，所以一般唔叫都唔使理佢

老貓點睇trump笠水 中國又成為大贏家

drop 2000 tmr

同我哋四獸接觸is ok

老猫點睇我幫你pm高登admin，幫你解返bam

點睇樓市劈價新聞少左 之前仲嚇到我食欲不振

乳不巨何以聚人心 97%找片會搜「巨乳」

牙joe原諒左你

如果冇Lihkg

佢會unbam咩？

會 牙joe最聽民意 三色貓都多次請你回家

牙Joe點都比幾分面四獸，我哋開聲實得

牙Joe問U回唔回家

老貓信唔信下年新iphone，即係XS 二代，全部行Type-C，下價貨XR二代行lightning，二代XS 64GB版會賣到10988

到時睇電話台idog上台供24個月

可能已經執左

飛鳥進軍AV界

石丸97%找游b痴漢會搜「巨乳」

SOD

SOD話曬大公司，better than 4獸集團

Upload photos b4

四獸集團待遇好

巨乳=AV達人

游b自從淡出後，連 市川、五十嵐都冇乜AV拍

呢張相好似 百人中出AV feel

老貓又廢又咸濕 仲冷血 100%need dna編輯

老猫點解三色貓多次勸你回老家，你都唔返去？

老猫點睇選舉主任DQ朱凱廸

又偷偷地負評唔出聲

恐怖

頭先iphone ipad 設定同時show紅圈，要我改icloud密碼，是否hacker

老貓燈到個市大升

直接hack入ios核心？

iOS=?

ios12.1

點睇old bush dead 美國休市
第日江澤民dead have holiday?

need

No upgrade. Good use??

跟佢指示改密碼

再用pc試，真係改左，即係not hacker

Why u upgrade

可能頭先開住 設定 ，跟住瞓左，隻手揩到d setting

ipad 2018 why not

Why u have money
4000 not receive

me $1600 buy only

老母借

廢中

咁無恥都有 七老八十既錢都唔放過 仲要係為左貢獻apple

一萬蚊又未還

慈母多敗兒

又話no more負評

問老母借幾多

一駁唔到就出呢張gif

老猫理屈詞窮

已被支鬼入侵，好快坐洗頭艇

reday

X4

例菜

呢張圖仲係學沈門白師兄嘅

老猫成日呃阿媽錢，有冇覺得慚水

*慚愧

佢唔會，支鬼冇羞恥感覺

why rise

Why so early

u 黑氣

無恥老猫，賠錢啦，害咁多人

why u not ready

coffee business

u = no value

貼 游b、醫師

游b 好pure好true嗰post 旺場

又有

香港人的

垃圾機

CP only

sleep

Why u keep watching iPad Pro video?

youtube推介的

真正勇武

大日本萬歲

1960年沼稻次郎被刺殺影像

Google know u are idog

有冇發覺唔見左伊健男？

文化、搵食飯團 都冇

咩意思
暗示香港勇武派唔夠勇武？
Die soon

Why u care?

睇咗幾日，差唔多

fired

建國之後cut老綜，強制勞動

專心拍愛回家

可能十年前拍落的

以為牙中BF

點睇今日升貢多

trap

一人一游b 計劃

老貓黑氣石EFFECT

FBI is watching

老貓好燈

佢呢排唔敢再推大跌post驚俾人圍插

精神分裂

大行長期同U一樣，鳩噏

畢業生索價$2萬 HR嘲：獅子開大口，已屬管理層級數薪酬

連登仔不願面對

點睇何文田水缸發現女屍

寫明15日喎，咁都唔明？

★恐怖！食水現大量肉蟲 居民飲用後嘔吐過敏不適

畢業生普遍50K

幻想Vs現實

老貓住愛民邨

你當霍景良流GA?

why u know

食老綜

★大型玩具店員工爆料：聖誕千祈唔好做 full time $9500

長期分析你，已經建立龐大數據庫

老猫點睇我哋已經全面掌握你一舉一動

游b一舉一動就大把人睇

【貿易戰】蔣麗芸批美國忘恩負義 稱金融海嘯中國出手相救

-老猫點睇our boss #19 reply

no watch your boss

舊iPhone一壞，再用生果iPhone就使多好多，老貓部SE打柴之後點搞? 買二手機?

may be

please see

可能部二手機上手機主啲霉氣跟住U，老綜review都被社署bam咗，咪仆街

老貓點睇?

四電一腦除舊20宗疑違規 堆填區月底停收電器廢物 (16:40)

【東網專訊】政府今年8月起實施涵蓋「四電一腦」的廢電器電子產品生產者責任計劃，至今已逾4個月。環境保護署表示，自去年6月接受電器廢物處置牌照申請，至今已發出共7個牌照，另有12宗申請正在處理中。

署方又稱，計劃實施以來運作大致暢順，「廢電器電子產品處理及回收設施」(WEEE‧PARK)至11月底已累積處理超過10,200公噸廢電器電子產品，如以計劃實施首4個月計，其處理量近5400公噸。該署聲稱，WEEE‧PARK營辦商在超過99.9%的個案中，能夠達到在收到銷售商要求第3個工作天起上門「除舊」的要求，又引述食環署根據前線人員觀察指，垃圾收集站棄置「四電一腦」的情況在計劃實施前後沒有顯著變化。

環保署續指，至今已巡查零售點超過1160次，並正就20宗懷疑違規個案進行調查，如有足夠證據會採取執法行動。

另外，該署提醒，《廢物處置條例》下有關「四電一腦」電器廢物的處置牌照管制、進出口管制及指定廢物處置設施棄置禁令將於本月31日起實施，屆時堆填區及其他指定廢物處置設施(例如廢物轉運站)將不再接收和處置電器廢物。除豁免情況外，任何人儲存、處理、再加工或循環再造(不包括修理)電器廢物，均須取得環保署發出的廢物處置牌照，進口或出口電器廢物亦須領有環保署發出的許可證，環保署呼籲回收業及二手店舖經營者作好準備，以免觸犯法例。

巨乳嗰部se

垃圾全城不是夢

連登仔死要企硬，分分鐘20歲搵工搵到50歲都仲未搵到

not游b no interest

你呢，你開價幾錢

老貓點睇菁雋

蓋清點睇？

dont know this brand

tag heuer 只平過刁陀唔多，我覺得買刁陀好過，一係落低啲買咸美頓

點睇收工港鐵壞車

No money
Save money buy seiko first

back to office &

Free ot

why 4獸連d嗜好都一樣

分身確認

例子

咸仔可以好平，唔記得尖沙咀商業大廈上樓嘅好平，我上過去，記得就再講

有人係網站買咗呢隻咸仔，太X賣10000左右

卒之搵到個網，香港有showroom，注意開業時間

好似冇咗咸仔賣

咸仔 紅蛙幾正
7-8000

呢度睇

最平個日本仔49xx

46嘅咸仔紅蛙我曾經稔過，當時屋企樓下有，皮一嘢，最後冇買

睇清楚新錶定二手，同我記得有42同46分，運費幾多，學老貓淘佬咁睇吓好評差評

42
6xx運費
全新齊件

唔係留緊銀買sbdx014
真係可能會買返隻戴戴

香港嗰隻46mm 7000唔到，有舖頭，免運費，落舖頭買都得

6699

老貓淘佬用支那寶，我一向用PayPal，佢話自己唔係支鬼，搵鬼信

第一隻咪係 以前留意過呢隻，個lock好型棍，所以記得有2個size， 46mm霸氣

老貓係連登應該係咩師既稱呼最為專業？
巴交師？乞討師？zoom圖師？

9up C

老貓要唔要

【另類用途．多圖】退役巴士變車長休息室 有床、雪櫃、微波爐

退役巴士除了直接拆毀賣掉之外，還有甚麼用途？城巴就將其中兩架退役巴士改裝成車長休息室，內置躺椅、睡床、雪櫃等設施，以方便特別更車長休息。巴士工會回應指歡迎有關設施，惟休息車內的設備仍然不足，而車長亦缺乏休息空間。

城巴及新巴指，為了方便特別更車長休息，除了在柴灣車廠五樓設置一個車長休息室外，亦把兩部退役巴士改裝為休室息，置於海洋公園外的城巴泊車場及新巴上環車廠。車長休息室內設休息椅、睡床、餐桌、座椅、雪櫃、微波爐及蒸餾水機等設施。開放時間為早上九時半至下午六時半。

車長休息車內設休息椅、睡床、餐桌、座椅、雪櫃、微波爐及蒸餾水機等設施。（圖片由城巴提供）

城巴職工會理事長許漢傑指，歡迎城巴設置車長休息車，惟認為現時的設施仍未完善，例如車廂下層的冷氣充足，上層卻不夠冷。加上設置車長休息車的兩間車廠均為露天，太陽猛烈時車內十分悶熱，認為應增設隔熱層。

新巴職工會理事長林錦標表示，改裝車輛需先向運輪署入紙申請，由於海洋公園及上環車廠空間獈小，難以設置車長休息室，工會及公司與運輸署經多輪交涉，才得到批准改裝車長休息車。現時雖為試行階段，相信反應良好的話會繼續設置。他強調，現時的車長休息空間仍然不足，「巴士總站的車長休息室只有幾張椅子讓車長坐，不少車長要到巴士上休息。」

車長休息車內設有冷氣機，惟有車長反映上層冷氣不足。（圖片由Facebook專頁巴提供）

九巴回應指，九巴透過舊巴士及退役巴士捐贈計劃，至今已捐贈十一輛退役巴士予中小學，用作教學用途。雖然九巴沒有車長休息車，但於各車廠、巴士站頭設有員工休息室，並有各種設施，包括空調、微波爐、雪櫃、飲水機、電視及挨座椅等供員工使用。

His dream

巨乳------------->

老貓: 死氣喉喺邊？

老貓睇緊大帥哥

老貓點睇pt 打稿員 60/hr?

下星期咁凍
老貓會唔會去避寒中心

老貓點解潮流台個淘佬post咁多負皮，因為U？

又偷雞負評唔敢見人

點睇之曼妮梳化做緊折 d皮係幾軟 但成皮野張2.5座

老貓點睇買咗rdr2
日日去玩德州撲克

旺角砵蘭街近山東街一公廁，早上7時許，一名年約30歲南亞裔男子，在廁格內昏迷不醒，救護員到場，證實男子已告死亡，警員封鎖現場進行調查，在廁格內發現錫紙及吸食毒品等工具，初步相信案件並無可疑。

Rip老貓

Why 游b so rich?

ptX?

又去歐洲

巨乳in jail不是夢

不誠實貯存電腦廢物罪

石丸is watching u

Why u alway want 四獸出事

點睇四腦一電機制下 屋企藏有壞電器即犯法

**四電一腦

有張gtx唔記得幾多同 少數零件喺床底

染髮=？

廢老會否die soon?

因為要"打造"（支語）HK No IT

拉得

游b早排Mac機壞左，又要jail了

用長髮撩鼻孔

老貓算唔算電子廢物？

成日畀四獸整到壞機

老貓點睇

其實大學生fg人工低無得怪人

做slave做到一年去幾次旅行，老貓點睇

我有部壞嘅iPad air 2,個mon壞咗

i dont like旅行

不誠實貯存電器罪，死得

Travel with游b?

你班道友fd

老貓點睇我最近想打老母老豆都自動打咗老貓？

His sp

打老母，不孝

夜期跌到啪啪聲

蓋老母？

want 撩鼻孔only

自己撩自己

U借老母錢唔還
更不孝

點睇晴報話大學畢業生正常萬五比連登仔屌到飛天
但現實有大學生爭做中三學歷要求既CA

Sister fg 16k

Lihkg仔㓉在平行宇宙

巨乳sister

廢青閒情，現在力捧CP，日日有佢出

有個夠搞笑 話FG去左IN幾間 開唔到價會即場屌人 最後有間即場開OFFER求佢做

Cp好似捧咗好耐都係咁梅
由做賽馬節目，到有新聞報佢
依家都係好梅咁，冇乜見過佢

夾硬捧

一早話20歲搵到50歲，都係搵工中，政府話又少批失業人士，搵工中唔計失業

老貓點睇健身撚成日send肌肉照畀人？

巨乳Gay confirmed

HE WATCH廢青閒情為左睇E麵男

Ready

最近老貓做乜冇sick?

warm返少少

前排轉涼個幾日should sick

Is u

Need u zoom 圖

又CP

我會話U賣俾我，玩焦土

老貓去唔去執番隻?

老貓: PORN=FREE

睇完fg個12 Post, 早話咗現時學位QE化，個個諗住咀皮郁郁就5皮人工，只有我屌人冇人屌我嗰隻，真係食撚懵咗

好多十幾年經驗老油條大學生都ASKING萬幾蚊

IOS 詐騙 App 出現，按手指查健康即付100美元

apple is dying

Lihkg仔 要求越來越高

好多人問一個月幾萬夠唔夠洗 佢地都話唔夠
跟住成班20零歲自稱月入6位數都唔夠洗

叫佢地管理4獸公司，半個月即執，兼欠下大量街數

WHICH POST

是誰這麼on9 用6位數聘請Lihkg專材

歡樂滿東華？

LIHKG出名多精英.

[知乎]為什麼李嘉誠的兒子被張子強綁架時，李嘉誠沒有報案？

點睇tmr back to be slave

HE = 老猫

slave DNA

no time J 游b

慘劇

Need money buy watch

No j 游b time
No watch porn time
No play GTA V time

Yes slave time

老貓點解升市唔敢入財經台

★夜期跌到啪啪聲時間又到了（2）

世界末日.jpg

已入

所有reply沈底

點睇夜期又升

唔怪得要做到死嗰日

u 燈到唔識跌

財經台月經post

有xxxx夠唔夠退休 跟住成班鉅富出黎利申

怪不得誠仔要做到依家先退休

日本游b 現在要玩瀬尿吸客 客

點睇次次第一日返工都畀蚊咬
一點咬醒完三點又咬醒

家計會：游蕙禎講得岩，香港連扑野既地方都無

今日又大跌市 老貓可以上水

條友係咁，今日唔sleep

咬Jer

個post 石丸開

引痴漢，跟住撲殺

巨乳effect 一做slave就大跌

black gas confirm

人獸

點睇我召喚你
石丸問你why唔敢入

4獸need面對現實

What post

EC but no feet

[有咩用?] 中國宣布對知識產權盜竊進行處罰

老貓effect

游B家陣幾時扑嘢都有地方，冇講好耐喇

老女人

老貓驚石丸擊殺佢

JP G no watch

no 牙中

老貓effect

風筒吹底褲釀打鬥 健身惹禍 動武男子事後摑面自責

U一邊cap圖一邊

越跌越勁

drop to 0不是夢

好少用電腦上連登，唔知點解chrome話封鎖咗lihkg嘅「不安全指令碼」執行，都好幾次，要問吓連仔乜事？

1478

u are bammed

我懷疑連仔想用鏡頭影U相

前鏡頭，iPhone都有，影咗U相交比 ，涉嫌CP

老貓die soon

notebook電腦個前鏡頭，冇用嘅話都係建議揾張黑膠布貼住佢

老貓更加係，唔係人哋見到U睇pornhub打J

巨乳已bam

fake news

扮返工，其實已bam

u soon too

all 4 bam

被bam原因：

愛支

四獸都冇吹奏淘佬，何來愛支?

話 好治癒係bad post

need die

實話實說

陶傑都話係rubbish post

may be 19 已是5毛

毒撚根本唔會用
就算傾嘢語音已夠

Just做晒啲嘢
Now think 緊點hea夠鐘

四獸最反支

關sir都日日J
U say 關蛇五毛？

我哋一向是其是非其非
你就盲反

here

打J

個營養師唔夠營養

要補充蛋白質

Too many people

玩百人中出

石丸kill u now

U
日日講打J
針對緊u

All it9

蓋老母say u Gay b4

精

Any 羅霖again?

tell them all in 175

hk need more G

又話evil信唔過

No

Why u alway want more G?
U want to call G?

Maybe tell老細all in 175/1478
全部一齊失業

係咪殲滅老貓?

啱啱喺屋企樓下嗰間刁陀排隻GMT,要3個月或以上，冇折收現金，冇接電話就下一位

老貓U die soon

走左了

只係去買架生同食飯，等陣返轉頭

29800？

似去緊老貓屋企

係，排到幾時唔知

連仔將老貓張相交咗比石丸，有老貓IP，真係好易刮到老貓

老貓1-2個鐘到內冇覆似rip

*如果

其實係咪直接入去問佢有冇乜乜？
之後留電話？

咁串嘴不如直接買撈藍黑GMT

係

唔算串嘅，多人排冇辦法唔憂賣

我習慣晒任何地方嘅sales態度，唔係一副撩交打嘅樣我都笑吓算

話說上次去大阪服務態度都唔同以前，可能閪客/閪遊客太多，人忍耐總有極限

講串過馬撚首推權記嗰堆老坑

唔知石丸會點樣虐殺老貓? 真係義舉，普天同慶之事

諗起大阪環球影城外面間便利店有2個南亞佬開工，唔知點搞過去嘅? 可能係讀書之類

Ghost

To your返工地方

跟住好似 好治癒d 支那工業意外咁碌扁 變 扁乳人妻

老貓點睇凱匯低開 平過屯門

no watch

點解睇返以前 J慧中時間post，明明蓋老母職位高級過Vicf

但現在變成Vicf係大佬

大阪東京呢啲都幾多黑人/南亞佬

4獸集團玩內鬥，同支那一樣

Why?

拍AV需要黑鬼

We only have one 上級

我哋職位冇高低，咪將四獸諗成U同奶波魔咁先得㗎

U見到奶波魔係咪要敬禮?

早期Vicf似似地飛鳥，好似茄喱啡咁

後來越來越話得事

游b?

好多做店員（便利店，賣衫賣鞋）

why u have 飛鳥is 茄哩啡？

間中客串

我喺條橫街，有大廈有單位出租貼喺外面告示版，見有2個南亞佬研究

要奶鞋底

似，我估甚至袋底都奶

老貓要改名奶袋魔

啫係你覺得我同蓋清=高1 level?

打劫？

u are the worst

u are 石丸 獵殺對象

我十年前開始狙擊你

2條南亞唔算大件，勇武連登仔一抽二都得，我就唔得

好多好過香港
至少有身份證，係合法居民

唔通日本都有食老綜?個個唔做嘢學老貓?

slave

正確

南亞感覺少大隻
（香港及日本觀察）

有養老金，失業唔記得有冇
不過日本面試有錢收，剩去面試嚟搵食應該都多錢過綜援（不過呢啲要cv有返咁上下先r得快）

其餘三獸點解唔係？

居留權唔難喎，投資50萬港幣以上去日本開檔就得，不過稅要交福利冇，入籍就難，娶日本妹都未必入到籍

南亞同班黑人應該冇咁有錢
南亞似係工作簽證個啲，好似易批
日本當地有人水啲同鄉嚟打工
黑人就第二代嘅多，算土生土長
開鋪/睇鋪（non-連鎖店）嘅多數黑人

不過真係唔知佢地係攞咩多，
但班人多數都識日文
已經好過香港班賤種
（見過圍內都係講日文）

同埋好似少𡃁仔𡃁妹同老嘢&已婚女人
應該單身一個去嘅多

去日本旅行OK，過去打工估計衰過香港，朝早啲車7:00am唔夠坐滿人，有位坐嘅瞓覺多，觀察佢哋根本唔夠瞓，OT可能極多，屌那星酒店冇幾遠有單街道工程，見7:15am有人做嘢，癲過香港

仲有部分都食到日本妹
真係入藉都唔難/出奇

後生係讀書可能性高

日本妹我覺得唔難，識少少日文嘅話

而家呢？？？
職位點排？？

100%衰過香港
Fg冇50k,又要做到狗咁
收工又要同上司飲酒
老屎忽衰過香港，排外文化嚴重
想做「上流人士」嘅機會都係充其量好過韓國少少咁多
服務業又要笑到四萬咁口

唔知了

日本妹taste 好差
你睇牛郎個啲招牌 （文化唔同，唔識欣賞）
同埋日本父權咁勁，香港人個啲性格同行為去識女仔
真係應該唔難

日本妹上至化妝，p圖啲taste 呢啲美學
下至對男性嘅品味都唔識欣賞

唔係太明 個啲牛郎（so call狼系？）
係點樣同木村個啲比

佢地又覺得兩邊都型㗎啵
有啲畀佢地吹漲

識得有個上海妹喺日本讀書，本身屋企有啲貨嘅，放學去做PT sales、代購、撈埋帶支鬼女人整容都有，仲識得啲AV女優，睇過合照，所以我估以留學身份兼職唔奇，日本出生率低，好多工冇本地後生做，兼職可能好易批

YeS 好易批
留學生做返個啲少本地人apply工種好易請

都唔算係不停笑啦，開頭禮貌笑吓，之後如果麻煩過閪嘅客都會微微黑吓面，之後唔點理你，咁當然唔係我，我呢啲一向去邊度旅行都好有禮貌嘅

咁呢啲正常喇，人之常情

不過日本D&G啲人都閪閪地
入去兜個圈有啲黑面（定唔知冇表情）
反而其他牌子有冇幫襯都笑笑口
睇gucci幫人問價錢，問咗十幾件嘢都冇幫襯
都正常笑笑口咁

當然可能係咁啱+對d&g冇好感

同埋可能地區問題，d&g個時係大阪，gucci係東京

我覺得都差唔多，不過我又唔太介意服務態度，唔招呼啋我on9都冇問題，唔好撩交打咁嘅撚款就得，咁就一定同佢玩

大家打份工啫，唔係差到極點真係冇必要在意

招唔招呼冇所謂，最緊要似大阪嗰間激安之殿堂，最頂嗰層有個女sales著警察制服cosplay，大波露晒波gap，使鳩招呼好咩

都冇睇隻錶掛住𥄫

即刻有個咁嘅post

如果日本開放移民比香港人，無限額，香港係咪會變成空城，全部人搬曬去日本？

石丸週圍搜刮游b痴漢

老貓危險

呢套AV有d似游b

18禁

捉u only

I am 美國居民

未夠秤唔睇得

ready

老貓open new post

【IT部出錯？】豐澤ipad 72吋電視通通賣＄298 網民：誠哥聖誕禮物！

trivago收廣告費扮最平
澳洲或重罰5,700萬

【本報訊】trivago幫你比較全球過百網站酒店價格，也會引導你訂購比較貴的酒店。以疲勞轟炸式賣廣告聞名的酒店格價網站trivago，承認誤導消費者相信網站提供的酒店房價「最平」。澳洲執法機關已向法庭提控，案件下周開審，trivago面臨逾5,700萬港元罰款。
記者：袁樂婷

酒店格價網站trivago以疲勞轟炸式電視廣告聞名。互聯網

澳洲《每日電訊報》（Daily Telegraph）報道，trivago承認誤導消費者，令他們以為網站提供了最平的酒店房間價格，又令他們相信網站是在比較不同酒店訂購網站同一酒店同一房型的價格。trivago稱：「我們的最低價聲稱可能引致一些消費者作出錯誤理解，以為搜尋結果的網頁提供了最低房價，而實際上還可能有更低的價錢。」

認以不同房型作比較

trivago亦承認，搜尋結果顯示的不同房價，可能是來自不同房型，例如豪華房與普通房比較，令消費者混淆；網頁中以劃上橫線的紅色房價與綠色房價並列，會引致一些消費者錯誤以為兩個價錢都屬同一房型，綠色價是紅色價的折扣。

報道指，trivago可能違反了多項澳洲消費法例，以每宗罰款110萬澳元（約634萬港元）計算，trivago一旦罪成，隨時被判罰款超過1,000萬澳元（約5,765萬港元）。

澳洲競爭及消費者委員會（ACCC）今年8月入稟澳洲聯邦法院，指控trivago的電視及網站廣告誤導，違反當地消費者法。

ACCC指出，自2013年起，trivago的電視廣告聲稱可以幫顧客找出最平的酒店房，但實際上其網站是把願意付出最高廣告費的酒店訂購網站放在最顯眼位置。

ACCC調查發現，trivago顯示的「最平」酒店房，很多時都不是相關酒店最平的房間。ACCC主席Rod Sims批評，由於trivago網站設計的問題，消費者被剝奪了真正的選擇，「消費者可能因此支付更貴的價錢，酒店也失去潛在的生意」。

trivago的性質近似搜尋引擎，賣點是協助消費者比較其他網站的酒店價格，並非直接銷售產品。《蘋果》記者昨午於trivago搜尋，發現兩大問題，包括個別酒店的格價結果並非以同一房型做比較。同時，個別酒店的格價結果中，以綠色及較大字體標出的價格，原來不一定最划算，消費者稍一不慎，隨時多付「冤枉錢」。

記者以明年1月9至10日在首爾住宿一晚為搜尋條件，首爾樂天酒店（Lotte Hotel Seoul）訂房價格最划算，房價1,511元，Expedia則為1,525元。

不過，仔細看便發現兩者房型不同，所顯示的價格是面積30平方米的高級雙人房，同一房型在Expedia只需1,257元，而較為高級、42平方米的豪華雙人房房價則為1,556元，較接近trivago所示的格價結果。

Trivago同老貓一樣係打手

book房 人地印張invoice都係trivago

買到都話冇貨，唔會益到你

我好傳統懶做，旅行社買自由行package

RIP??

老貓點睇豐澤事件

沙頭角公路禾坑段近禾徑山路一地盤，早上9時許，一部貨車溜後，撞到一名地盤工人，他頭部重創，昏迷不醒，工友報警求助，救護員到場將傷者送北區醫院，惟經搶救後證實不治，警方正調查事件。現場為九龍坑隧道地盤。

現場消息稱，地盤有一部由貨車改裝成的密斗車，接載工人由隧道口進入地盤內，事發時密斗車載送工人後，將車泊在一邊，司機落車行去其他地方工作，有人聲稱已拉手掣，惟其間密斗車竟溜後，當時一名尼泊爾工人正背着密斗車工作，完全沒有為意，密斗車溜後15米撞倒工人，並將工人輾過，當場頭爆重創，工友慌忙報警，惜傷者送院死亡。

老猫點睇肥平罪成

為紀念老猫逝世，本post休息一天

u are支鬼貪官，拉硬

gay test

老猫點睇華為CFO

可能+X轉性，大派銀紙

Lihkg仔都話幾十億唔夠退休，一部TV特價對+X只是小小小小事

支那人沒有一個是無辜的.jpg

又drop

點睇肥平

now 蝗軍

老貓點睇呢3個月買左大西北新樓班人
某清日日推舊post鞭屍

支爆

蝗軍潰敗，個個貪官賣樓走佬，但又唔知走去邊才安全，去非洲吧

華為今次真係最大贏家
歐洲宣布唔用華為,cfo又俾人拉埋